（1Q題）今日初三 聽日係咩樣？

初二

咁嘅樣